法治都要同警察跪

警察講咩都有理據
示威者就一定錯

跪a09

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

衙門

陳同佳咁撚柒都有女 點解你仲係a09

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

軍政府大晒 問左林將軍未